pro club即興班撚樣係咪唔識走位架

我屌你老母

屌你個西 要去禁區唔撚去
一係就成大班入撚哂禁區

唔係要你幾撚勁幾撚勁 但係走空位啦我屌你
次次中場head波 個撚個隊友唔知死左去邊
屌你唔去我側邊迎波 去邊撚到呀on9 你去前場做乜撚野呀 頂撚到比你咩

同堆打翼唔撚洗防守架 打St都要返去幫拖啦on9

去2000fun啦

唔撚玩啦屌 溫書

典解牙

即興成班個人主義

果邊版主高我灌水 bam左我

有次玩到勁爽 炒人5:1 個個肯返去防守
走位一流 傳波唔會鳩來 甚至單刀會橫傳務求入到波 其餘都係3-4個肯傳波加一個老鼠屎

溫書就咪撚打fifa啦

有排先考試

Drop in 就唔好咁高要求
個個都hea玩 個人主義

單機啦

我交個心出黎架

凌晨玩果時試過

個人主義都唔係唔傳波呀，見過真係有人未傳過，有波就死去

Drop in打龍自娛下算啦

見過有人玩野，一接波就自己扭上去

竟然有人drop in認真

唔好話即興丫 有時你d組隊隊友都唔識走位

玩Drop In係練EQ架清

用黎熱身only 打防守位置